呢個年代玩相機好幸福？

起碼數碼相機可以任影？

但啲鳩相實比以前多？

底片年代毒撚玩相機 比人感覺係專業
數碼年代毒撚玩相機 比人感覺係變態佬偷拍狂龍友
幸福係相對於樣子而言
你係靚仔既話 大把妹子比你影

戇尻

屌你死開啦戇鳩仔

感覺上以前街拍容易d
未有互聯網 相機未普及
d人應該無咁驚鏡頭

咁多網上資料教影相一click就有，以前一係睇書一係搵前輩教
咁多唔同種類價錢超強功能既器材，以前邊有乜撚野20fps burst
咁多平台俾你分享作品俾你成名，以前你係要投稿俾雜誌希望佢登你張相
咁多software俾你做adjustment同editing，以前沖完片仲要入黑房dodge and burn

學影相最緊要係試驗，每次adjust少少setting慢慢試
以前要拎本簿仔記低邊個frame咩setting，仲要影哂成卷搞一大輪先睇得番
依家影完一張唔岩即刻轉setting影，有心學既話根本係兩個世界

你要影尻相俾菲林你都係會影尻相
但影尻相起碼你都係會去影去試，反正又無成本，可能你以為係尻相影低之後原來好正呢？

其實係岩
我唔算好靚仔但都過得去都會有幾多女仔願意比我影或者叫我影下
我個fd肥矮一般樣d女仔唔想俾佢影咁
除非你本身真係影得好靚，否則女仔都係咁現實

肥矮毒肯課金一樣大把女影,咩年代都係

以前菲林年代，只要楂住單反，你話要影大把女俾你影，你收返小小錢轉頭都仲得
DSLR年代，10D，D100個時，萬幾一部機，唔係個個捨得買，你要影都仲係大把女唔收錢俾你影，交返十張八張俾佢當報酬就得
而家DLR非常普及，D女已經一定要收你錢啦

彩印仲要人手教 cym
邊有lightroom 個野去拉curve

以前菲林係錢，沖曬係錢，仲要俾番張相你
相機又唔係必需品，佢當影輯沙龍自己留念

依家相機幾乎個個都有部，好多人都唔係特登買黎做job影相影project
對model黎講係“本身有機係手順便拎黎影人像”
又太多人拎住部機R女影，依家PTGF傾計都收錢啦

呢樣真係深感受，10幾年前用菲林機街拍
啲人友善好多，好多仲主動擺pose同埋影完同你吹水

而家個個好似驚死你影佢拎去高登批鬥咁.

係呀。以前啲女係俾錢人影"沙龍"
攝影師俾錢條冇人識嘅女影相聽都未聽過
以前真係會有女叫我幫佢影相，影nude都有
而家一個香港好出名嘅女攝影師都係其中一個
但可惜我對影人像真係完全冇興趣，全部拒絕晒.

唔緊要 你咪唔好信囉